[有圖]跪求問邊到有得改WCF 有埋場景+效果

係FB到見到有D人貼D塗改左既WCF 一係唔答,一係就咁答日本拍賣網
但去到日本D拍賣網打埋WCF都搵唔到D塗改
見到有D改成半神魔或合體神扎馬斯 又有改成ROSE+有氣既效果
同埋香港有人咩鋪頭會幫人咁樣改

我fb like左間係做緊類似ge野

我見佢都改得幾好

你可以試下問下佢